喂屌 成個輕鐵站都係石頭

🤔

其實有咩用

有無人答我

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

我想知

有咩用

？

咁輕鐵咪冇得開？ 好危險wo

係🙁

聽講天水圍天耀站 好近狗屋

無人識答

好想知

我讀得書少

火車站都係

。

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

石碴係用黎固定路軌位置
另外作用係減低車廂振動同噪音

平均攤分車身重量咁

.